驚民意嘅唔該去文宣

今日勁多五毛係tg同連登分化話失民意
如果你真係驚會失民意嘅
唔該落力去做文宣
而唔係割𥱊